其實而家呢個社會仲有冇真愛

唔知幾時開始，拍拖已經唔係兩個人開開心心一齊咁簡單，生活越黎越艱難，快樂越黎越難揾

今日男朋友終於壓力爆煲，佢第一次對住我咁惡咁發洩。我好驚，好驚以後點算
話說我地一直感情都好好，大家都好忠誠好坦白好專一，直至佢番左份新工之後，壓力好大。佢一直都好努力，會早2個鐘番工做野，放工自己ot，為左業績好d。。做女朋友既我都好明白佢辛苦，都冇怨大家少左時間見，只係一直支持佢比佢發洩
但佢今日真係爆，平時好錫我既佢，竟然爆出一句:如果唔係你，我會咁辛苦？
我好內疚，我發現其實一直以黎佢都唔想番工，咁辛苦都係為左滿足我，仲要為左我去學車，本身番10-11個鐘再加學車，佢chur到就快死。
其實我真係好心痛，但我又唔知可以點做。我好愛佢，但正正因為愛佢，想同佢過人世，所以先希望佢可以努力d，第時生活冇咁辛苦，同時我讀完書都會一齊努力做野，大家一齊儲

佢做到咁辛苦，而家冇哂自己時間，冇哂娛樂，又大壓力，但如果辭職 我又怕佢遲d更加難catch up番 始終呢份工努力的話都可以揾唔少

有時我會懷疑自己係咪真係愛佢，但如果冇面包愛情跟本好難係社會生存，但面包付出既代價跟本太大 好矛盾

究竟佢可以點 我可以點 求各位師兄師姐解答

有錢有真愛

點解要為你學車？
你自己唔學？

見到你個名我唔想理你

Cd-紙牌屋

兩個人搵夠自己食咪算，做乜要逼佢咁辛苦。

根本講咩面包同愛情已經可以
走啦臭雞

我都係

人地返新工識到女變返直姐

咁係咪所有野唔洗錢？
買樓買傢俬結婚燈油火蠟裝修維修全部都係錢
唔想為左呢d野嘈，咪要揾多d

下 冇乜問題
同女友識咗10幾年 (中一開始）
大家住屋企 大家搵2萬幾
完全唔係問題 冇為過錢而嘈
大家都唔係工作狂
好平淡咁生活

買唔到樓 遲d結婚生bb咪出去租囉
有咩問題

我仲讀緊書呀
佢呢份工係咁 係佢比自己既壓力
已經好努力陪伴佢，做哂可以做既野

可能你地份工冇咩壓力掛，佢要跑數
btw祝你地白頭到老

宜家係為咗搵多d而嘈喎
你係愛人就唔想人地咁辛苦啦
又要比壓力人地
算數啦 你唔值得佢愛你
你自己都唔愛佢
垃圾

佢自己本身都想學，鐘意周圍去
我仲讀緊書哪有錢

你又啱 唉

屌你重讀緊書就話將來
On9
你好好地拍下拖先啦

垃圾 ！

諗將來係好，但如果你真係想同佢一齊，你係會一齊諗點解決問題，而唔係諗究竟簡面包定愛情

如果條仔唔上進，但你真係愛佢，你都會同佢傾，而唔係怨

樣樣都係錢，咁貴有貴買平有平買，睇你咩心態，你想有好生活，就去賣閪，你想同佢一齊，就幾辛苦都願

不過時代變哂，而家d人心態都唔同哂

其實我地冇嗌交呀
我梗係唔想佢咁辛苦啦 唔係我做咩咁頭痕
只係想呻下係香港追求一個正正常常既生活點解都咁難
我都冇要求住d咩咩樓 細細地都夠
只不過聽過太多case因爲d洗費嘈搞到關係差
為左唔好因爲呢d搞到我地關係所以先想而家趁後生努力d 咁都有錯咩
讀完書 我咪又係要一齊出黎捱

維繫個關係先都重要
不過其實好快，讀多1,2年就出黎做野啦

你自己又唔搵多D?
你搵幾多 佢搵幾多

都話未做野
佢start up咋

你消費緊你條仔，臭雞

出黎做野，有個有錢仔追，試左唔洗涯既感覺，就會同有錢仔上床，然後心態係，我其實好愛我男朋友，但有錢仔又好吸引好識買野哄我，然後就用某d唔係你錯既原因飛左舊男友，又懶悲劇咁，如果比人鬧，就會話，現實係咁嫁啦有邊個唔為自己著想？或許話舊男友冇上進心，又話新果個對佢好100倍

臭雞底始終係臭雞底

屌 你自己仲讀書就chur人搵多D
你知唔知返工幾辛苦

臭西 根本就係你自撚私 認左佢啦
又係啲辛苦人地換自己開心既人
你男朋友都係想聽你叫佢唔使做得咁辛苦休息下既說話 佢又唔係無上進心 你都仲要逼到咁緊
係咪on9上腦 讀書讀到你咁真羞家

咁你唔好chur人搵多D
宜家又唔係做廢青
大佬呀 唔知你做過野未
正常做8-9個鐘都攰啦
已經唔計受老細氣
到你出黎做野 先一齊儲錢囉

你作為一個女朋友都唔去了解佢
你明唔明點去愛一個人

你唔使搵錢嘅？

男男之間咪有

我有阿 但點關心都冇用因爲份工真係要跑數 真正休息就係要辭職 但又未揾到另一份更適合既工

你呢d女朋友真係唔話得，見到男朋友壓力咁大都仲要逼佢繼續

可能真係我未出黎唔知
其實男人要d咩

唔知點解 我都覺得會咁

係喇係喇 如果係就唔會咁愁 一早飛鬼左啦
佢對我付出咁多 大家咁多開心既回憶 點可以咁仆街走左去 就算辛苦都值得既 應該唔會再揾得番一個咁為我既人 如果係咁我一定後悔一世

你出黎做野 遇到有錢仔
就未必咁講架啦

唔係針對你，而係好多時都係咁，女人永遠做雞都會有班雞婆雞女，去搵所謂既事實去講到成件事係合理

講事實乍嗎，事實上係咁嗎，講事實又唔比啊？
姐係人地意外冇左隻腳係事實，但你用依樣要害黎講一種事實真係好劣質

我唔想咁 可以點搞

岩，到時就會話同男朋友之間太多問題，
之後就同同有錢仔一齊

我又冇呢d朋友，可能係屋企人 成日灌輸呢d現實知識比我 成日講錢幾緊要 就算本身唔係咁 聽得多唔多唔少有影響

咁仲死，你屋企人應該反對你地一齊，為結婚同屋企人嘈，再分手

口口聲聲話為佢好
其實有冇諗過佢想要d咩先?

再係咁落去
你再"為佢好"都冇用
因為佢未來根本唔會有你

多謝你地diu醒我 我諗我知道了